獅鳥可唔可以叫曳曳打打

我有friend問

dup骨

你朋友小學畢業未？

曳曳丫你 打你

唔鼓吹暴力 講緊gta

中一修業

垃圾post
大家唔洗再點

識樓主同佢朋友 我補習學生黎 今年中二

大把post垃圾
麻煩返回掣左上

再點

藍絲會唔會叫曱甴做 蟲蟲？

你朋友係咪輕度弱智